點解和尚會用消毒酒精？

殺生好開心？

其實佢地自己d細胞每分鍾都殺緊生

和尚好似覺得自衛係ok?

我每次見佢地嗞酒精都好似聽到佢手上面啲細菌悲鳴緊
面頭層細胞膜俾人硬生生咁分解 痛不欲生

隻手大把無害菌

偽善撚 又話眾生平等

平等地去死 但細菌係佢殺的